理想沒有理想 只有妄想 LI.US

李想你咁講野
點對得住啲股東

nio 定li

Btw i am a LI hater

咪寫左LI

由你個標題，我見到
買理想變妄想
買蔚來有未來

中毒已深